見到你班撚樣講飛雞講得咁開心

真係好可愛哦

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

乜嘢空姐..你講緊啲咩

我仲好記得當時有個空姐手足開post 一齊罷工
成班垃圾當時仲喺度感謝手足 唔會再叫你地飛雞
當時不知幾團結
我自己當時仲要有兩三個空姐家長

依家件事淡咗成班垃圾即刻過橋抽板
即刻叫返人哋飛雞 笑人失業

你都唔睇內容嘅

乜雞真係識飛㗎咩

佢都冇講緊空姐真係講緊識飛嘅雞喎
真係科普嚟, 我以前以為所有雞都唔識飛

ching人少少送份正嘢俾你

樓主唔開post我真係唔知開眼界

一個二個神經質咁

咁飛完落地係咪走地雞

雞有對翼代表原本係識飛
而加唔識飛即係好似而加咁
飛雞退化變走地山雞

屌你咁大頭盔

好撚正，thx

仆你個街 咁樣又頭盔 屌你老母你想點諗就點撚樣諗啦
痴撚線

我講緊真個啲

係你一直話緊空姐係飛雞咋喎呢到冇人覺得喎

同個post有咩關係

辣殺連登仔